其實點解唔光復返香討、Yahoo新聞等五毛重地？

人數上，其實我地壓倒一切，
只要開一開Account，應兩句就可以洗版，

點解要光復？

一直都有好多巴絲反映「我地走唔出同溫層」既呢個問題，
主要原因係因為大家都覺得說服唔到，
就無謂浪費時間去搞。
但其實，
眼下一個又一個Forum、立場蘋果Youtube都畀人洗版式留言，
我地仲固守連登又有咩用呢？
要令對家既人轉軚，重要既係控制返網絡話語權！
舉個例，
Yahoo新聞樓下多五毛都唔係第一日知，
但無可否認好多中老年人，甚至後生都去睇Yahoo新聞（利申：因工作關係識唔少老人家上網睇新聞都係睇Yahoo），
如果喺留言方面，一眾冷氣軍師幫到手，
願意長期作戰，功課式留言，
我相信日後所有香港既輿論陣地都可以拎返話語權！
記住，大家千其唔好懶
現場幫唔到手都要逼自己每日一文宣！
你諗住自己唔做有人carry，
但人係懶散，當個個都咁諗既時候，
大家就會輸到一敗塗地！

人地可以無限開ac
註冊只係靠一般email
你估啲5毛一人得一個ac? 連登 高登已經用isp 將門檻提高 都最少有幾百個5毛ac一到深夜就衝閘帶風
其他論壇/page 根本極難光復

支持
其實香港討論區用香港黎做名
係好著數，吸引到好多盲毛入去睇
小弟未上高登之前，都係上discuss, uwant...
做到你所講既野有利無害呀

不過好耐以前好似有做過， 幫推anyway

唔得果堆人大部分都藍到發黑，而你無可能改變深藍

同埋香討班五毛版主會ban人

班五毛打工既，冇可能說服到
目的係擺埋黃色既意見落去，俾班盲毛睇

你都 on9
香討騰訊㗎
想資料自動送中？

人地有名你叫網軍，真係軍隊
無限時間資源人手
點光復

依家入到去一堆殘體字 點溝通呀大佬 都唔知係咪香港人黎

香討騰訊有入股，個壇又係discuz底，本身用嚟講政治就係好危險嘅事

首先入到去已經記低咗你 IP，你仲要用嚟大談政治跟住萬一再唔小心自爆或者有咩其他個人資料唔小心漏咗少少出嚟你估好似連登咁刪post咁易呀資料自動送中

唔係想撥你冷水 不過你睇睇係咩人上多？
五毛數量多到不可逆轉

點解唔埋光復支那微信？

yahoo 好似都係奶共

見到隔離po有講香討，特登推返出黎講